行動post呢？？

係咪完左喇？
一個行動post都冇

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【922和你suck攻略要點】

推

Push!

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

一齊推

係咪完了

冇晒行動post

大家可以返屋企訓覺

推番行動post

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！